Het is precies om die reden dat we gaan naar Stoke Moran deze dag.
Ik wil zien of de bezwaren kloppen fataal, of als ze kunnen worden verklaard.
Maar wat in naam van de duivel!"
De ejaculatie was ontleend aan mijn compagnon door het feit dat onze deur was plotseling opengebroken, en dat had een enorme man kaderde zichzelf in het diafragma.
Zijn kostuum was een vreemde mix van de professional en van de landbouw, met een zwarte hoge hoed, een lange geklede jas en een paar hoge slobkousen, met een jachtgewas dat in zijn hand zwaait.
Zo groot was hij die van hem in feite geborstelde hij de dwarsbalk van de deuropening en de zijne breedte scheen het van de ene naar de andere kant te overbruggen.
Een groot gezicht, aangebraden met duizend rimpels, geelgebrand met de zon, en gemarkeerd met elke kwade passie, werd van de een naar de ander van ons, terwijl zijn diepe, galachtige ogen en zijn hoge, dunne, vleesloze neus, gaf hem enigszins de gelijkenis met een woest oud roofvogel.
"Wie van jullie is Holmes?
"vroeg deze verschijning.
"Mijn naam, mijnheer, maar u hebt het voordeel van mij", zei mijn metgezel rustig.
